求砌機 list

budget 12-13k 左右
唔打機
睇戲，multi task 為主
support 4k
browser 會開好多個 page 睇野
機箱要靜同防塵
因為懶所以好少會打開部機清潔
防塵好重要
24 - 27" 4k mon 推介
仲想買條 2.1 sound bar

sound bar: JBL Bar Studio 2.1 HKD800
4K MOON: around HKD3000

大約10K budget for non gaming PC
呢D叫super overkilled

1.2k差唔多

1: Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量: 1 價錢: HK$ 860
2: ANTEC NX650 AN-PS-NX-650 650W 80Plus Bronze 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 450
3: ANTEC/安鈦克 DP501-TG 玻璃側板黑色(AN-CA-DP501-TG) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case
數量: 1 價錢: HK$ 399
4: ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 1 價錢: HK$ 888
5: MSI / 微星 RTX2070 GAMING Z 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-N2070Z8)
數量: 1 價錢: HK$ 4950
6: AMD Ryzen 5 2600X YD260XBCAFBOX 6C/12T, 4.25GHz,19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量: 1 價錢: HK$ 1430
7: MSI 微星 X470 GAMING PLUS X470, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type A ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 940
總數量: 7 總數: HK$ 9917

JBL Bar Studio: 850HKD
AOC U2879VF: 2500HKD

用左打機list出俾你

唔熟呀 ching
之前砌果部都 4,5 年前

$3000 4k mon 有乜選擇？
會用黎駁埋部 ps4 pro 打機
電腦就唔會打機了

睇reply

唔該呀 ching
咁我即係換張雞 d display 就ok?

唔該
參詳下先

CPU轉2700X
DISPLAY: 2070 轉 2060/1660TI
睇你budget想點放
總之10K FOR 4K係多到PK
其實5K BUDGET都好撚夠

之前出既post